Gordon Ramsay配合廣東話字幕真係世界級

笑撚到我

睇到我覺得好嘈又好炆又好爽

個客吹口哨果到真係好好笑

譯得咁地道真係好好功力

You surprise me how shit you are

Dick Face!!

Fuckingg RAWWWWWWww

好正

睇完，想追返哂佢d野黎睇

but im not dick face

成日都煮唔熟 真係抵鬧

傳隻雞跟住掉埋牆嗰度好好笑

真係譯得好鬼傳神

得閒又翻睇 都係好好笑

this is master chef, not masturbate

比d火我！